# Lista de Posts Redux CRUD

Este projeto foi criado pelo NBK Mundo Tech para o seu curso chamado [**CRUD com o Redux & React Native**](https://www.youtube.com/playlist?list=PLUbb2i4BuuzATHuKoP6BcSHLxnXN4dzj6).

## Instalação

Execute o npm para instalar as dependências:

```sh
npm install
```

Para rodar o aplicativo no **iOS**:

```sh
react-native run-ios
```

Para rodar o aplicativo no **Android**:

```sh
react-native run-android
```

### Detalhes

#### Runtime Development Server

Às vezes o runtime development server não roda inicialmente. Para abrir o React package manager, execute o comando seguinte:

```sh
npm start
```
#### Rodando no Android

Só rodando o comando `react-native run-android` pode não funcionar, então minha sugestão é abrir o projeto no Android Studio e rodar de lá.

O projeto se encontra na pasta `android/`. Quando carregar o projeto no Android Studio, é só apertar **Play** e escolher o seu emulador de dispositivo.
